連登 android update 咗就好易㩒到廣告，廣告又大份

未 update 仲好

好狡猾

iOS